喺網上突然發現到,有黑警犯案資料庫!

講明先,唔係我整!
但係可唔可以都幫手,增加資料!

黑警販毒呢個咁重要都冇

只要堅持話係一包鹽就會告唔入

推

push

我係咪畀好多連登仔block?
點解好似好少人睇?

bookmarked

最緊要mark低嘅係,警察販毒

仲有一系列與未成年小朋友性交

Push

點解唔Up 埋搵仔個恐怖組織成員Database

推推推

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推
但點解2017 2018 2019冇紀錄 反而2020有
同反送中有關更加係冇

我都想知,如果係我編輯嘅話,我會加!
冇得用管理員身份,等我用會員身份加

屌你
水蛇春咁長

因為黑警真係有好多犯罪紀錄

推埋比美國睇，方便制裁

（正視聽）英美80年代決定將香港交比支那係正確決定

唔好推

why?

死黑警

姦淫擄掠,偷呃拐騙,黃賭毒,死黑警

偷麻雀都冇

我唔知邊個按鈕有得加

就咁擺喺網典怕唔怕會比人剷走?

希望搵到作者解話

k
有無葵涌警長自導自演爆炸案

恐怖份子資料庫

不完美
無英文翻譯，只得識中文嘅人睇

唔係嘅

有冇大神係minecraft。。度整返個聖殿

搵人Backup佢

18歲少女在荃灣警署被強姦。（2）

其實抽完 DNA 之後
佢哋更加危險
因爲佢哋出糧做運動
器官健康新鮮
好多權貴都想要

但係佢哋唔係徒手接觸催淚彈咩?
跟住,啲煙又自己吸埋

咦!!! 呢個咪係林卓廷反對泰博提出嗰個操守資料庫嘅翻版?

泛狗睇唔到

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老味根本就係黑社會
仆佢個臭街我有份出糧

新入職嘅後生警就啱喇
哇心肝脾肺腎無懈可擊
殉職仲可以浩園特快
唔活摘佢活摘邊個
抽定DNA匹配定先
大陸個個俾得起百萬美金咩
數量咁少一定無可疑

睇下先

不嬲未有佔中/反送中前都已經係咁醜惡

唔知點揀我細細個,幼稚園嗰陣,係好驚警察!
嗰陣應該未有能力消化新聞講嘅內容,因為語言能力不足!
但就係好奇怪,唔知點解我會驚!

唔知點解

唔知邊位巴打係admin?
擺上連登希望搵到佢

1

此風不可長

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好推啊